 1  Bu King Hezekiah wokbekkang, wanjh wernhnjilngwarreminj. Nungka madjdjalkmey nawu djongbuyindi, dja djongburrinj kunmadj manbu manburlerri duninjh. Wanjh wam ngimeng kururrk manbu Yawey nuye temple.